又同老竇嗌交。

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

因為每一個人都有唔同程度接受既界線，唔可以話你呀爸唔岩，只係佢係因為佢係一個切實既和理非。
我睇到最近既新聞都好心痛都好氣憤，如果佢唔理解既，嘗試同佢有呢方便既衝突，我地都盡量試下有冇其他方法去為呢個社會出一分力丫